陳同佳變裝 潛逃日本

分屍簡單 抹去粒墨極難

頭套顏色好似錯左

佳仔

佳仔: 係網上畀人笑 無心情 唔去台灣了

變裝緊係要換埋頂帽

dklm

變咗貓都認得你

屌

- ____.-

記得以前高登有位巴打隻貓又係咁撚樣
仲成日開post自己隻貓相以為自己隻貓好得意